［花式殺蚊］高手交流區

啱啱睇梗電話，隻右手有啲痕，開手機電筒照冇嘢
唔信冇蚊再開燈照，隻閪蚊去返同一位置咬我
被我一拍暈左，例牌斷手腳加一隻翅
我有個眉夾，夾住佢個閪咀，一拉冇斷曬，裡面重吸血枝針
唔殺佢，等佢明天變乾，等死

好療癒

隻蚊好撚串，飛返同一個位
比我捉到佢